[1q題] 估一隻病 唔驗唔知中左 中完無病徵 無啦啦好返 無後遺症 死亡率極低

2頁開估

李斯

鼻敏感

對唔住醫護手足病

相思病

錯

錯
利申 有鼻敏感

呢個係精神病

引用返感情台3字真言
感建分

手足口病

有病徵